全世界爆到七彩，一訓醒大叫中華人民共和國萬歲簡直就牛B死了

老衲大流行

牛B

牛B真的死了